
@misc{altsoph_round,
  author       = {{\sortafter{Яяя}Altsoph}},
  title        = {Заострим на округлении},
  howpublished = "\url{http://altsoph.livejournal.com/111735.html}",
  language     = {russian},
}

@misc{yashkardin_ieee754,
  author       = {{\sortafter{Яяя}Яшкардин~В.\,Л.}},
  title        = {IEEE 754 "--- стандарт двоичной арифметики с~плавающей точкой},
  howpublished = "\url{http://www.softelectro.ru/ieee754.html}",
  year         = {2009},
  language     = {russian},
}
%"

@misc{opennet_bogatyrev,
  author       = {{\sortafter{Яяя}Богатырёв~А.\,С.}},
  title        = {Хрестоматия по программированию на Си в~Unix},
  howpublished = "\url{http://www.opennet.ru/docs/RUS/bogatyrev/}",
  language     = {russian},
}

@BOOK{Haken_Sin,
  author       = {{Хакен~Г.}},
  title        = {Синергетика},
  publisher    = {Мир},
  address      = {М.},
  pages        = {406},
  year         = {1980},
  language     = {russian},
}

@BOOK{approx_calc,
  author       = {{Швецов~К.\,И.} and {Бевз~Г.\,П.}},
  title        = {Справочник по элементарной математике},
  publisher    = {Наукова думка},
  address      = {К.},
  pages        = {416},
  year         = {1965},
  language     = {russian},
}

@BOOK{Antonov_SA,
  author       = {{Антонов~А.\,В.}},
  title        = {Системный анализ},
  publisher    = {Высшая школа},
  address      = {М.},
  pages        = {454},
  year         = {2004},
  language     = {russian},
}

@BOOK{Tarasenko_PrikladnoySA,
  author       = {{Тарасенко~Ф.\,П.}},
  title        = {Прикладной системный анализ},
  publisher    = {Издательство Томского университета},
  address      = {Томск},
  pages        = {186},
  year         = {2004},
  language     = {russian},
}

@BOOK{Samar_MatMod,
  author       = {{Самарский~А.\,А.} and {Михайлов~А.\,П.}},
  title        = {Математическое моделирование: Идеи. Методы. Примеры},
  publisher    = {Физматлит},
  address      = {М.},
  pages        = {320},
  year         = {2005},
  language     = {russian},
}

@BOOK{Samar_ChMet,
  author       = {{Самарский~А.\,А.} and {Гулин~А.\,В.}},
  title        = {Численные методы},
  publisher    = {Наука},
  address      = {М.},
  pages        = {432},
  year         = {1989},
  language     = {russian},
}

@BOOK{Sobol_MonteCarlo,
  author       = {{Соболь~И.\,М.}},
  title        = {Численные методы Монте-Карло},
  publisher    = {Наука},
  address      = {М.},
  pages        = {312},
  year         = {1973},
  language     = {russian},
}

@BOOK{Arnold_Hard_soft_mm,
  author       = {{Арнольд~В.\,И.}},
  title        = {«Жёсткие» и~«мягкие» математические модели},
  publisher    = {МЦНМО},
  address      = {М.},
  pages        = {32},
  year         = {2008},
  language     = {russian},
}
@BOOK{Andronov_Leontovich,
  author       = {{Андронов~А.\,А.} and {Леонтович~Е.\,А.} and {Гордон~И.\,И.} and {Майер~А.\,Г.}},
  title        = {Качественная теория динамических систем второго порядка},
  publisher    = {Наука},
  address      = {М.},
  pages        = {568},
  year         = {1966},
  language     = {russian},
}


@INCOLLECTION{bertalanfi,
  author       = {{Берталанфи~Л.~фон}},
  title        = {Общая теория систем "--- критический обзор. Перевод Н.\,С.\,Юлиной},
  booktitle    = {General Systems},
  pages        = {1--20},
  year         = {1981},
  language     = {russian},
  volume       = {VII},
  howpublished = "\url{http://www.evolbiol.ru/bertalanfi.htm}",
}
%"

@BOOK{Prigogine_OrderOutOfChaos,
  author       = {{Пригожин~И.} and {Стенгерс~И.}},
  title        = {Порядок из хаоса: Новый диалог человека с~природой},
  publisher    = {Прогресс},
  howpublished = {Пер. с~англ.},
  editor       = {{В.\,И.~Аршинова, Ю.\,Л.~Климонтовича  и~Ю.\,В.~Сачкова}},
  address      = {М.},
  pages        = {432},
  year         = {1986},
  language     = {russian},
}

@BOOK{Heiigeman__Prikladnye_iteracionnye_metody,
  author       = {{Хейгеман~Л.} and {Янг~Д.}},
  title        = {Прикладные итерационные методы},
  publisher    = {Мир},
  howpublished = {Пер. с~англ.},
  address      = {М.},
  pages        = {446},
  year         = {1986},
  language     = {russian},
}
